[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (381)

Fuck yeah波波

波波幾時同我食飯

禾又要！！！！！！

新人lm

你兩個扯夠貓尾未

喵

想嘔

Ok

你哋直接嚟拜年

係咪先

Ok
Tg再傾

又屍交
個場俾你地搞彎曬！

邊有

我黎反屍交的

屌 我又要

我愛肥婆

唔知有冇位啫

迫啲有咩所謂

咁重口⋯⋯

手持牛餐肉有仔屌

上次嗰張已經露半球

迫到人貼人

可摸以分享下⋯⋯⋯

OK

我手上有500個口罩

人形蜈蚣

餓了⋯⋯⋯

encore牛肉麵

無cap
但好正

幾時⋯⋯⋯真係好好食

好想睇牙牙牙牙

我大你 我有一百盒五十個仲要獨立包裝！

講咁耐居然冇圖

有冇辦事處擺低？

唔好內射

要咁多做乜

我夠係 我係日本嘢

新年前嚟多次？

炒吖嘛
一盒＄498喎

放喺舖頭了

樓下好似仲係賣緊50蚊45個 一陣去望望先

巨奶淫妻波波

可

咩意思⋯⋯

一陣河蟹咗波波個連登ac

你哋相認完未
相認到我識背

一個po要相認幾多次

G持

靜咗。。。。。。。。。我都係出返去先。。。對唔治

Hughug

我有冇

有～
克克

不了bye

Ok
以後唔好搵我

惡到

唔鋸？

係

嗚。。。我係話題終結者

咁你想點？

你唔係啦

夾埋即係正常低汁

諗到話你知

跟你學嘅

多謝你安慰我

有相撲睇

⋯⋯⋯⋯⋯

......

hi

係咪好攰

留個名 聽日考試

加油

？ 有不滿？

我出名溫柔

hi
son 人

粉粉實知你係邊個

鬼知咩

又話gay佬唔係高學歷就係專業人士點解市面上重咁撚多傻閪

咩

呢度都有啦

喂呀

唔怕啦 我都揸過

？？

我專業傻閪⋯⋯⋯⋯⋯

你最憎嗰個

你真係知我最憎邊個？？

Who

不用了
Thanks

me?

又係你牙

咁禁入去

Cc台嘛

你咩意思

我嬲

你啱你啱
HAL爺萬歲

但有嘅都O
好似係

嗯

高汁仔全部O晒

waaaa好治癒

佢畀人踢爆咗原來背後係兩個男人喺度幫佢出post

笑死

我呢？

聽日我哋拍拖紀念...

做乜事

咁聽日

why

go get a room

隨遇而安
大不了
回去機場

開始麻麻地佢
晏人物一開頭唔開名係話佢自己唔想出名
而家開始慢慢變網紅

A

出埋寫真啦喎 好想買

低汁有冇人要

有冇人想同我出pool..

我

波波寸足我3年

咁你明啦

全裸？

你唔係出咗好耐喇咩？

分咗成半年啦喎

無

Hi火龍

屌 頭先經過唔記得搵你

我未開

妖 裝修你

咁早開冇乜人

中學牛考試

全祼但不全見(好似係)

你哋好癲

Carter Dane同Austin Wolf

圖片？

正

我了

因為⋯

呢個ok

因為有我彌敦道男神

i am still single

咁咪岩囉
要皮膚白淨、斯文樣

軍曹哥~

比卡？

tama!

小爾激光！

眼部火焰炮~~~

皇帝企鵝一號

圖？

乜嘢嚟

香蕉奶歌手？

你識小爾激光但係唔識皇帝企鵝

啱啱google咗原來係閃電十一人 呢套卡通永遠都係喺我返到屋企之前播完 以前中學 放學返到屋企差唔多四點幾五點
好彩嘅話會睇到放學icu之後嗰套卡通

我都係...永遠睇唔到icu嗰套

ching真心極度高汁

覺哥？

真

BOOM

bboom bboom

不要再推#771喔bam圖
不要問為什麼
from
娛樂台台主唔係好gay

咪推啦

快d推下一個post
不要問

pk

其實我想玩應該可以玩好大

我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心嘅啫 係咪呀？哈姆太郎？

推啦

我份人真係好nice

on9

蒜啦
你唔見我推緊

好玩好食 平

系

又喺度借啲意威脅人

生活就不了

搵人開定下一個post

你哋好狗

其實如果系應該係佢自己推

發大財！發大財！

其實唔好賴儒家思想 儒家思想冇叫人996

收皮啦
我幫手就俾人話威脅
威脅一早放大100倍

岩

我已經儲咗好多旅遊券 每次一出糧就去換

不過點都好過香港

牙gay真係好好
係份人好嘈

屌你老母

屌唔推

不了 唔鍾意垃圾分類

有無人想識牙gay

外國都係的
歐洲應該都係

我反環保的

咁你咁講嘅話 台灣學校有教官添啦
真係軍人嚟的

我會特登去買膠飲管然後dump曬垃圾桶
我算唔算一份子

勁on9
不如返學校坐監啦
弱智

會剪落海餵魚

最憎聽聽話話

算但係有啲過咗火

香港醫療咪差唔多
前排入場驗埋個腦都係180住院費

有點過份

勁高汁

其實唔係有d無聊

前幾年喺台灣山區炒車 住咗一晚醫院洗咗五千幾台幣 但係空間真係好闊落 成個急症室得我一個人

push

其實醫療水平嗰啲真係不相伯仲 香港優勢真係淨係講英文

拉

現在哪裏有服役 服役三星期 減番假期
我有個friend加埋淨係入咗八日

十週妮了

根本唔需要咁多預備役士兵

凱婷我偶像

咪傻啦 你根本沒有足夠嘅體力對人心動 係攰到 入到房淨係想趴喺到

又唔係你對你有興趣多d

提升一個國民的 公民意識都幾好

好多毒能諸多ff

底線我偶像

好笑
我露出埋原始的毒能笑聲

up

點解要保衛自己國家？

大大師兄

其實 台灣人本身已經有納稅
已經盡咗應該做嘅責任

牙gay😂👍🏻

好耐無試過放工有得追op

聽日準時返工

佢地民族主義狗其實係情緒勒索師

Sis好索好想奶

sis好sick ball

追唔切⋯⋯⋯

Sis落完仔胎盤賣唔賣俾我

其實block左就好快
死肥婆

其實... 台灣徵兵制最多只可以訓練奴性
入到去九成時間同軍事訓練無關 抆草掃垃圾
預備役嘅話 會俾人拎咗去四海遊龍賣餃子

我skip咗

價高者得
呢個世界係咁

要block邊個呀 sis

我都skip la

我出$2

巴打好charm

你係我老公
你出錢買咩啊傻仔
你d錢都係我睇住盤數的

好有錢

自由嘅根源
係思想

老婆可唔可以畀錢我包二奶

你當佢係巴士？
兩蚊搭車 人人都上得咁嘅意思？

可以
我都會買男人玩
大家各取所需

j死肥婆了

有講錯咩

搵人開post啦
驚搶到1001

推

去啦炎帝

去啦殘廢

其實早啲開定
可以防止每次臨尾靜曬

用斷腳

用單腳行路！

回來吧！大比雕！

。

準備好未啊，我嘅王牌，粉粉。

噴水龍：噴水！噴水！

你食屎

？

1001要開po講明先

即刻靜咗

開post

我有咩利羊ching！merry chrismas！